iPhone 11 Pro全屏芒貼

去鴨記五十蚊買咗塊全屏有黑邊嘅貼，發覺佢擋住咗機頂個堆sensor同cam，而且左右兩條黑邊遮住咗個芒，令個芒搞到睇落細咗。

有無咩全屏貼推介俾iPhone 11 Pro，可以解決呢個問題？

得imos mon貼先係為11 系列重新開模

其他既都係舊貨，唔岩位

香港買就幾百蚊嗰啲豪比佢，唔係就淘寶平貨算